(任務建議) 人人都可以參與

利用社交平台增加戰線大家一直都做緊,但係如果好似活動咁,提一個時間.大家一齊做一主題,
係短時間POST主題既內容,相信可以做一個宣傳效果,唔試唔知得唔得,點解唔試?

例如係IG POST一張以雞蛋為主題既相,造成一個洗版形式,以人數力量刷新,
用POST & LIKE & SHARE增加宣傳.

建議係活動形式,定一個短時間內發POST.LIKE.SHARE同一主題內容,最好都暫時唔好POST同LIKE其他內容.創意任由大家發揮.最緊要係參與.

既然韓國人都用一張相去幫我地,一個遮眼既動作都可以將思想傳導,撃破玻璃心
點解我地唔用一隻雞蛋擊破高牆,令玻璃心唔再食雞蛋

兄弟爬山,各自努力

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反